陳智思胞兄2700萬購跑馬地蟠龍道豪宅

土地註冊處顯示，跑馬地蟠龍道9B號一個單位，早前以2,700萬元售出，登記買家為陳智文(Stephen Tan?)，與行政會議召集人陳智思的胞兄、亞洲金融執行董事同名，料為同一人。

成功人士對
你個城市有信心

散銀

唔知佢阿哥做乜嘢

嗰個位好住呀
衰在隔籬條長樓梯成日有經過放狗
屎屎尿尿搞到勁臭

CBD

呢個唔係la
只係
CBD neighboring area

唔知單位幾大

睇落係筍盤

敗走鄉土，走過黎貼新聞

果區1500+呎
四人家庭ok

1488呎
果區1500＋
無營養回覆就免啦

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

係地產版貼地產新聞有乜問題？
最好貼多d新盤開售的資訊及屋苑靚圖

眼紅其他人買到樓，
係地產版做情緒發洩先至係不當

房屋台
鄉土玩法都唔係一新聞一貼
路怪得敗走

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

房屋台
又樓台又地產版
財經台又股台

你咪自己叫房屋台同財經台囉

我去過嘅所有討論區都係叫樓台同股台
連登只係其中一個我去過的討論區

貼埋D剪頭剪尾既新聞，仲好意思講出口
返鄉土貼啦有真真正正既地產版
一日幾十個post任貼

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

在旁觀眾都睇得咁激動
就知 場內嘅價值有幾高

呢一間都係我射程範圍
但嗰個位有啲塞車

1488 係咪1500+

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

班長又幻想啊？
呢到係連登唔係其他討論區啊

任何討論區的樓台都係一樣
——-只係講樓
任何車台都係講車

你要講政治，已經有時事台，
你要講吹水，有吹水台
你要講移民，有world 台

冇心講樓，唔該冇再搞事

貼垃圾文有咩用呢?

係樓台，貼真實的樓市成交，有乜問題？

樓淡一樣係狂貼劈價新聞，
甚至係轉名的成交都話係創新低

樓主口臭的罪人
日日洗版出不實消息
我追擊佢
關你咩事？
玩煮飯仔扮班長？

拉

DCC001扮班長做架兩

紙錢日日貶值
時間係企係業主果面

你同你的分身鍾意係樓台搞事，
只係浪費時間

事實你同你的分身日日係樓台搗亂

唔炒樓入行會把撚

我追擊佢
其他人睇佢唔順眼洗版，假廣告
咩搗亂，佢自己唔口臭
唔出假廣告咪冇事lor
又有數
妄想症有個限度ok？

淡果
排我都有倍貼淡posts
一樣引到推post狗嗚咽嗚呼
你話個市場魔力幾大呀

不實消息
拉

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實我冇睇，純taunt 嗰啲冇內容冇討論嘅 ，我都係cut and paste畀番句侮辱下佢父母嘅說話, 有時等佢哋學下英文
個個台都有黑心haters
見到人哋成功嘅時候就特別多囉

你自己口臭唔講
未找數wor，稅單地契貢獻呢？
停止出假消息

名人對香港以行動支持，
陳智思有機會特首

兩隻鄉土移民撚，屌鳩其他人移民
肉撚酸酸

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

唔係眼紅
係追擊不實新聞樓主
你唔好特登打稻草人

你簡直胡攪蠻纏

我會舉報他每個不實新聞
睇mk幾時連acc都冇埋
DCC001就由佢自己玩煮飯仔

鄉土移民撚，移民既人低賤，無心係鄉土
唔係真鄉土人。

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

自己打架喎，咁快唔記得

分身
鄉土移民撚，移民撚低賤
中晒回力鏢

講到有地契係手

一開始踩低人抬高自己
點知講完使唔使得搭地契SHOW QUALITY
SHOW咗去邊

都係果句show完我會停止

Aa狗地盤意識特別重

𨳒你老母呀死乞兒！學你老母呀！你咁撚愛港，做乜唔講普通話？操你媽逼！

乞衣狗！你又唔去拉客係度做乜鳩？

你兩條痴線佬，努力啲貼文，可能有客施捨比你哋買抗癌藥㗎喇！𨳒你老母！